---
publishDate: 2022-09-17T00:00:00Z
title: Saisonstart 2022/2023 für den HDCG 2
description: Spielbericht über den Saisonstart 2022/2023 für den HDCG 2
excerpt: Spielbericht über den Saisonstart 2022/2023 für den HDCG 2
image: ~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_13.jpeg
category: Spielbericht
tags:
  - sda
  - hdcg2
canonical: https://hdcg.ch/saisonstart-2022-2023-hdcg2/
---

import GameScore from '~/components/widgets/GameScore.astro';
import HDCLogo from '~/assets/images/HDC_Logo.png';
import DCBruggLogo from '~/assets/images/gallery/clublogos/dcbrugg.jpg';

## HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2

<GameScore
  home={{ name: 'HDC Gelterkinden 2', logo: HDCLogo, score: 10 }}
  guest={{ name: 'DC Brugg 2', logo: DCBruggLogo, score: 14 }}
/>

Heute am 17.09.2022 hat für den HDC Gelterkinen 2 die neue Saison in der Schweizerliga (SDA 2022/2023) angefangen. Wir haben dabei den DC Brugg 2 bei uns im Lokal begrüsst. Nach einem guten Start sind wir nach den ersten 3 Doppeln und 6 Einzeln mit 7:2 in Führung gegangen. Nach dem 2. Durchgang lautete der Spielstand 12:6. Der DC Brugg hat immer besser ins Spiel gefunden, doch der HDC 2 konnte sich nach dem 3. Durchgang mit 14:10 den ersten Sieg sichern können. Danke an den DC Brugg für einen gemütlichen Darttag. Ein spezieller Dank auch an unsere Sponsoren: [Stebo Metallbau AG Gelterkinden](https://www.stebo.ch/). Dank euch durften wir in unseren schönen neuen Shirts antreten. Danke auch an [Sopro Bauchemie](https://www.sopro.com/) für eure supertolle Unterstützung.

### Impressionen

![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 1](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_01.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 2](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_02.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 3](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_03.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 4](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_04.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 5](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_05.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 6](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_06.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 7](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_07.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 8](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_08.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 9](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_09.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 10](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_10.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 11](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_11.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 12](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_12.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 13](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_13.jpeg)
![HDC Gelterkinden 2 vs. DC Brugg 2 - Bild 14](~/assets/images/gallery/HDCG2/2022-2023/SDA_Gameday_01/HDCG2_DCBrugg2_14.jpeg)

#### Links

- [DC Brugg](https://www.dartclubbrugg.ch/)
- [SDA](https://www.darts.ch/)
